聯大學生投資比賽季軍：冇諗過投資領展

新世代又怎樣看領展？曾參加聯大投資比賽、現正就讀中文大學系統工程與工程管理學的大學生馬焯南表示，自己沒有投資過領展。而領展是藍籌，亦是昨日在維基搜尋的時候才知道。

他表示自己不喜歡投資「摸得到」、有實體資產及業務的公司，反而傾向投資泡沫、虛擬的產品，即科技產業的公司。他更表示要月供股票的話，不如供樓比較好。

笑死人

old news

投資比賽， 唔使用真錢， 梗係買d極高風險既投資架， 贏就贏好多， 輸又唔使蝕， 真實投資下下玩泡沫，輸晒d本就冇機會再投資啦

人地鍾意玩動物 買仙股
因為d錢都唔係真既 緊係以小搏大啦

下下all in 幾十翻都得 啲小學生真係睇少左現實太多影響因素